部iphone浸過咸水

今朝跌左部機落厠所已經即刻拎起抹乾 擺左係保鮮袋（有米）入去
部機都好正常禁到 只係叉唔到電同喇叭壞左
已經諗住換機
點知岩岩乜都正常番晒
咁仲換唔換機好

正皮：換啦 浸過咸水都唔會用得好耐
負皮：唔換

換啦 好快啲問題就會出曬黎架啦

第一時間做backup先啦, 點會真係無事

有無聽過迴光反照？

浸過咸水啲英文有無好左

拿拿臨買張sim卡 上肥花約人放左佢

放比先達狗好過啦

iPhone一出世就講英文，Native添